有冇人暪住另一半其實自己有啲家底

一直都冇同另一半講過其實屋企唔憂唔夠錢使
雖然唔係超有錢住半山個啲，
但唔係揮霍嘅話都會夠過世
有冇巴絲係類似情況，會怕俾對方知
唔係怕另一半，而係佢地啲屋企人猴住之類
Sorry for 1999

正常都會暪啦

瞞住另一半其實自己好撚窮呢

咁樣瞞法唔會長久

收皮啦真正有錢點會擔心呢啲 樓豬家庭環境比啲公屋仔好小小就以為自己有啲家底 以為人哋好想要你啲錢咁

我
以前條女以為我小康唔知我老豆有咁層樓收緊租

但有D係溫室長大無乜腦未接觸過世界
唔識點防人

有家底既話 帶條女番屋企已經冇得瞞

最近講左
只要你生到仔既
你唔洗做，唔洗湊，我會請人湊
送佢去外國寄宿都可以
一季去一次旅行

其實大家覺得有幾多資產先叫有家底？

公司的人好小學雞
知到有人住海怡半島就不停叫人有錢仔
改埋佢花名叫海怡
心諗“做乜鳩？？？”
係，我係買唔起，但咁叫有錢？？？

有家底又點 自己會自卑 驚配唔上人地
我去食飯都AA制 AA制幾好 自己又唔係冇能力比並唔洗洗另一半錢 感覺財政分開的啲 都會相處得好啲
利申 屋企人都有樓但唔夠另一半屋企勁

有一層樓收租只係小康咋

求撚期話唔帶得上去

有家底

呢個post引哂食物鏈尾二個層嘅人上水

笑撚死我，有層樓收租就覺得自己勁過小康，我係佢老豆真係激Q死

有家底好難定義，在我覺得一千萬資產開始先叫有家底

層樓加少少都有

利申無樓

有兩層供緊既樓......
流動資產得5位數字
我覺得自己小康咋.....
食飯都要睇價錢
好鍾意Rolex, 但一隻都冇

屋企2000年買左公屋
有兩層私樓 一層放租 一層屋企人住 我住公屋
老豆深圳有兩層樓等徵收
屋企流動資金有八位數
但我冇女 成日喺d朋友面前前扮窮仲打兩份工
利伸 有個家姐 應該一人一半

有冇人瞞住另一半其實自己勁窮

其實點瞞到咁多一問你住邊其實已經穿煲

知足者貧亦樂